加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

點解釋搞手死都唔肯將主題放大為全球抗警暴抗政治檢控?

第一:

搞手大義凜然標榜三大重點
呢三大重點, 係適用於全球. 根本同加泰無特殊關係
既然係普世價值, 抗警暴抗政治檢控既點解唔聲援埋其他國家, 反而淨係聲援搞緊獨立既加泰?

搞手解釋唔到, 你亦唔會解釋得到

第二: 政治立場唔正確

你問加泰集會同政治立場有乜關係?

我喺度答你

加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

無論以咩形式支持加泰都好, 佢地要獨立係必然掛鉤. 就算你講明對佢地獨立無立場都好, 你聲援都會變相支持左

為防被spin, 所以主題一定要放大, 抗警暴抗政治檢控就一齊聲援全球抗爭緊既地方

結論:
你就算唔怕被spin支持加獨
一句講曬就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

唔聲援其他抗爭緊既國家, 反而淨係聲援搞緊獨立既加泰? 我唔話你係鬼, 但你至少係偽善!

獨派偽善

自由社會，想支持咪技持囉

各有各搞
人地搞加泰
你自己可以簽紙搞智利

真心不了

即係駁唔到

你完全解釋唔到問題, 已經證明係唔合理

個集會係合情合理既話你大大聲理直氣壯駁我啦

咪盲撐

又一個駁唔到但盲撐

agger

啲文宣會唔會太撚鬼啊屌
大大隻字 講到明 支持人哋獨立？係咩事？
仲要開宗明義 指控人地假民主？
係好大件事
到底點解要周圍樹敵？
見下圖

個標題係on9

支持又好 唔支持又好
我覺得係哂資源去搞
咁多核彈唔用 係要開支線

你有時間係度post up你論點行動仲實際

即係答唔到

完.

同埋我開post提出質疑同所謂實際行動無直接衝突

佢休息撚黎嫁
交通燈代言人

攪手話支持普世價值 但張文宣講明支持獨立

係各有各做
不過見到唔合理的野都有責任講下
覺得無問題的都可以去
但我自己就不了

你又係駁唔到

其實好撚鬼

我無諗住駁你
唔同意咪唔好去
繼續散水啦

唔主張搞交通燈唔等於散水

加泰集會 = Made by CCP

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

去遊行係自由
唔係大大小小既遊行都要吹大雞。

自己分析下值唔值得你去

你覺得其他地方都要既 你咪搞一個集會囉 點解要人跟你個方向

係啦係啦
繼續開post 洗版啦
落場去指揮交通未

咁係咪智利有警暴攪智利
再下星期攪黎巴嫩
再下下星期攪印尼
咁我地香港嗰啲唔駛理啦，咪失焦囉
佢仲要揀咗星期日黃金時間，咁其他攪手點攪呀？仲要佢地個攪手公開籌錢，又有大量出名五毛推！

加泰舉過一次一枝我地枝旗咋！
韓國遊行又唔感謝，日本g20提香港又唔感謝
新疆共同敵人又唔救，法倫功幫我地又扮睇唔到
德國幫我地又冇理
仲有最急嘅宗教自由都未攪

你攪個敵人唔一致，又遠，又唔係盟友，又冇幫過自己嘅人？

個post又話抗警暴
屌你文宣就寫聲援獨立

香港有集會自由，人人都有自己想法，想支持加泰獨立有咩問題？我支持香港獨立呀又有咩問題？你想focus番全球警暴司法檢控問題，你可以入紙自己搞一個呀，完全冇衝突。 定還是你係一個搞手都唔夠膽做乜7都怕上身嘅冷氣軍師？

成班豬閪，去撚飽佢

又係答唔到

點為止跟我個方向?

我唔講對美國歐盟有咩影響
但至少淨係聲援加泰既話係偽善
單單偽善呢一點已經足夠理由要求改變佢

原post話對加泰獨立無立場
但文宣就寫明支持獨立
係唔誠實
更唔洗講政治立場係錯撚曬

呢個唔係一般集會. 佢係足以影響國際輿論

夠曬理由要出聲啦係咪呀

擺明共諜攪，咁都睇唔出

認同，撐你，
敏感時段真係小心啲好。

暫時入黎嘈既人係無論點既

都係 “要搞就自己搞” “唔想去就唔去”

搞掂依家香港個環境先啦
今朝成版都加泰post就知有人想帶風向

我好客氣無再亂話人係鬼

雖然明知

改做全球抗警暴包埋加泰印尼智利又唔肯
凌晨班出名五毛周圍屌人帶風向
個poster又鬼

咁你攪咗星期日7點，其他攪手專登撞呀？
冇連登嘅姨姨叔叔又點？
諗下自己講緊咩

仲有宗教自由咁重要咁急而家可以點排期？撞？下星期？下星期又攪個智利咁點？
新疆台灣日本西藏韓國都未攪呀
連去英國領事館都只可以係星期三

快撚Ｄ攪新彊啦
劍指支那

反對集會有太多理由講唔撚曬

但撐集會既人基本係解釋唔到

淨係叫你自己搞

「邪惡熨斗」「一鋪過」係出名五毛
唔好理佢地

我地同手足討論唔撚7關你事呀收嗲啦

因為加泰舉左香港旗

文宣唔一定係主辦出

啊sorry
你想支持加泰獨立所以支持集會呢點係無邏輯

因為搞手講明集會係對加泰獨立無立場

仲有就係偽善呢點你駁唔到

加泰舉過一次一枝我地枝旗咋！
韓國遊行又唔感謝，日本g20提香港又唔感謝
新疆共同敵人又唔救，法倫功幫我地又扮睇唔到
德國幫我地又冇理
仲有最急嘅宗教自由都未攪

多謝巴打

真心覺得個加泰集會好鬼

我已經好撚客氣唔亂叫人鬼

但至少係偽善

你地班反加泰集會洗唔撚洗一日開咁撚多個post...我依家都冇心機上連登睇野

美國都話因為舉旗所以感動啦
有乜所謂

你咁想感謝你咪自己搞囉

好合理

完全講中我心聲

要怪就怪搞手無邏輯唔合理偽善

你反而怪人地開得多post反集會?

你同香港政府有咩分別

多個朋友好過多個敵人
樓主話聲援晒全世界我支持阿
樓主快d整定十幾廿枝旗去聲援全世界

如果支持獨立嘅唔會想去
講反警暴就會去
老實講 加泰要求獨立同香港要求自治好大分別
未睇清之前唔應機亂落注
特別係我地嘅籌碼又唔多
分分鐘搞輸埋自己

根本無邏輯

盲撐既人淨係識叫你自己搞

兄弟爬山
不過我一定唔去真係會出事

你唔應該支持我

你應該支持搞手改主題為聲援全世界

其實你理得人搞咩集會啫
既然你講到咁捍衛自由。
就算香港真係有泰獨人士又點？
你同嗰啲搞9國際Free Hong Kong集會既小粉紅有咩分別

偽善既係邊個？

又一個解釋唔到

咁你想搞咪自己入紙
乜撚野冇邏輯

好老實講咁多地方要集會如果有咁多地方都係急嘅咁使唔使改做聲援全球？我唔反對你哋用任何嘅方法搞散咗加泰呢個集會， 因為每個人想法同思想都唔同，一定有嘢贊成一定有嘢反對。但係唔好畀我見到你哋搞散完之後唔重新搞一個。 否則你哋一定係鬼，因為搞散完呢個集會，但係又唔重新搞另一個集會間接令到香港人少咗一次集會嘅機會少咗一次聲援國際嘅機會。 呢個就係我點解叫你哋自己搞番個嘅原因。 by the way only理性討論

最新消息：已發出不反對通知書。
Letter of no objection issued.

from tg

睇班狗幾想我地去

雖然我唔覺得國際因為我地有人去加泰集會而轉太
但加泰既議題真係好覆雜。分離主義可唔可以叫民主自由而都要去探討。
多數人暴政就係民主一個缺點而加泰就正正係哩個例子

咁你解釋到問題未?

集會係啱既話就理直氣壯面對問題

剩係咁已經睇得出係一個trap

agger

上星期一夠有不反對通知書啦，啲狗又係咪想我地去撐美國過條bill呀？

呢啲廢物淨係識屌人做得唔夠好
自己又唔做 手指指
覺得淨係加泰唔夠 就屌你偽善
到次次集會都係某幾個搞手 又話你騎劫

上星期一係因為關美國事
佢冇得唔批
今次係伏我哋

睇前因後果呀唔該

唔洗搞散佢

個搞手改主題放大到聲援全球就得

亦唔需要自己搞翻個

所以對問題無合理解釋而又不停叫人自己搞
係回避問題

樓主覆得咁密係咪全職係連登

無搞手嘛，一係你來做？
覺得香港人將抗爭時間表睇得太死
點解係得星期日先可以全民出來？？
星期六都出來抗爭得唔得呀

開得post叫人駁我
唔通唔覆密咩
不過好撚攰

其實個搞手改主題放大到聲援全球就得

亦唔需要自己搞翻個

嘩
不反對通知書都俾埋你
真係伏到爆燈

頂 用腳投票 唔洗溝咁多

push

但係個問題係你都話個搞手迴避問題同埋又唔肯改 ，我相信你亦都冇方法令佢可以改變㗎喇咁點解你自己唔搞番個。

佢回你第一點會話加泰舉咗咩黑港旗 要友誼 問你良心過唔過意得去wor

利申第2點駁唔到

上星期有美國議員助手監察住
港共怕班議員係美國國會加大力度去幫香港

pish

?????????
我地舉美國旗係因為我地有求於佢
加泰舉香港旗唔係因為想我地立法幫佢地
加泰香港都無野可以互相幫助
睇唔到個集會對香港有乜用，係咪要加泰議會PRINT張相出黎，讚我地，再制裁支那？

Push

我有嘗試理論過

但佢無理亦唔直接回應

理虧既味道

又係叫人自己搞

你講下我質疑既野先啦

唔關美國事

已block

幫樓主推

推到搞手今晚出黎解釋

開post以理說服連登仔呢個集會有咩問題係可以比到壓力比搞手

而家係有彎轉

PISH

最好笑係 又有班人帶風向叫人直接嗌 香港獨立你話唔係有人帶風向我真係唔信

伏

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

推

其實呢度無罵戰

我係叫支持集會既人入黎駁我提出既質疑

但暫時係無人有合理解釋

不成罵戰

但係問題始終都要解決搞手出黎回應，以理服人就ok了

駁唔到

根本唔需要加泰 想支持遊行加多支旗咪得囉
重點係美國唔支持加泰 而我哋需要美國 咪做咁多戇鳩野

屌你老母臭閪，講嚟講去三幅屁，自己唔想去咪唔好去囉，兄弟爬山，做乜要叫人唔好去，食撚屎啦

又一駁唔到

好撚伏

唔會去 去貼文宣好過

顧掂自己先啦，你估我哋好得閒
話時話加泰又有冇支持過香港呢？

24號邊度係星期日
每個人都係獨立個體 你吹雞搞智利 印尼冇問題架喎 我一定參與
籌旗你唔捐又得 因為就算我會去都唔撚會捐 因為覺得冇咁既必要
如果有活動撞期 大家都會去夾去就架喎
18區個陣係咁 去到最近既活動都一樣

都係個句你覺得有問題唔鐘意咪唔去 到時係冇人去既得小貓三四隻 點都自有公論
覺得岩既咪去做 就係咁簡單

有

唔係

我係強烈要求搞手講主題放大針對全球

呢個唔係唔鐘意就唔去咁簡單

而係足以影響國際輿論

人權法聲援大會都有不反
人權法都係大伏

我唔過於解讀不反

單單#1既兩點已經夠質疑

不了

人權法有兩位大佬係到

我想問下係唔係美C黎咗香港？

除左一毛 三毛 五毛 呀sir你仲識講咩

搞手不嬲開宗明義係搞個集會支持加泰 點解佢要因為大家既言論去改佢主題？你覺得個集會影響輿論 會唔會考慮係其他方面去幫手「澄清」做你覺得應該做既野 倒如去搞個全球反警暴既集會

而唔係一味去話搞手（包括想參與既人）係鬼係偽善

華春螢加狗局認證

舉支旗嗌個口號就呃曬你班傻仔出黎賭一鋪
仲有班獨諜出黎道德勒索
咁支持人做咩唔叫美國成立埋加泰人權民主法?
你班人咪又係雙重標準
為左r個國際光環而出黎支持加泰 真係笑而不語

共狗：你唔支持就係分化撚

其實無話死都唔改，我對上出果個解釋集會立場個post到而家先十幾個鐘，回應都畀啲時間吖...

而且P牌仔一日只可以出一個Po，就咁留言又好少人睇到...

其實我個理念post解釋左一部分你既疑問，我再綜合答一次，希望你想我聽你講既同時都認真理解一下我立場，否則只會變罵戰

1. 香港同加泰一早被國際連繫左，你google一下就知國際有幾多報導將兩地相提並論，而香港人亦已經開始左喺遊行舉加獨旗。如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨。呢樣嘢唔會係你想見到啩。咁今次集會正正係最好機會解釋比全世界聽，香港係支持緊加泰啲乜，就係我提出果3大立場。

2. 點解唔支持埋其他地方？其實好簡單，搞個集會唔係話搞就搞，要請熟悉當地既嘉賓，搵當地人了解局勢等等。我地既團隊而家的確同加泰當地人有一啲聯繫，亦比較多人認識加泰局勢。反而一時間要我搵到印尼智利黎巴嫩既人士了解局勢，暫時做唔到。而支援新疆西藏既活動，據我所知一直有其他組織長年累月跟緊，佢地比我更熟悉呢方面議題，所以輪唔到我搞。

3. 至於再General啲就咁講全球反極權得唔得，其實呢個主題929已經做過一次，不過果次係唔合法既。如果大家好想搞多次合法既，做多次全球議題，我好樂意落手落腳做。

正正係選擇性支持加泰
但以general到爆既三大重點黎back up已經係問題

我講既兩點已經足夠原因要搞手改主題

而家係有彎轉

不停叫人自己搞係解決唔呢到個集會本身既問題, 自己搞極其量係補獲, 遠遠不及搞手改主題咁理想

一系連登，tg各gp 搞個公投轉主題與否
當然前題係搞手要答應依個公投， 好過而家咁嘈左兩日都未定案

btw 出左不反對通知書了

咁咪即是比人騎劫咗lor
一係主辦蠢，一係主辦係鬼
用下腦啦兒登仔

風險大，近乎無回報，仲做？

我係共狗就想你去做，可以分化又可以失焦

想支持人咪用個人方式去聲援，洗乜要搞集會？

智商零分

攞光環羅

bye

加泰集會？不了 唔想畀人誤會我哋搞獨立or支持加獨 美國歐盟開到聲唔支持加泰獨立你哋香港人仲差隻腳埋去送死 現實啲 想幫人前顧掂自己先啦 自己都係等緊美國救炸

下？咁咪個出文宣既人既問題
咁係咪之後次次遊行出個打劫文宣就唔洗去？
咪咁撚低智啦

都要容易騎刧先刧到

全球人權呢d你點刧

我亦都講過

唔係單單你講三大立場就可以將加獨完全切割

加泰本身, 已經係同獨立掛鉤

主題方面
你將成件事複雜化. 就咁改個集會名得唔得.
而家你講到所有野係好specific所以安排唔到. 又請嘉賓又熟悉局勢又盛, 但偏偏三大立場又general到爆.

好簡單, 根本唔需要指明支持邊個地方, 唔需要搵印尼智利黎巴嫩代表.
總言之就主題係全球反警暴翻政治檢控就得, 集會上你請加泰嘉賓都無所謂

結論
改名得唔得?

人地請左嘉賓講加泰
你要人即時轉全球
似係你騎劫喎

你有無睇我第一個point架......

乜嘢星期日 可唔可以睇清事實先盲反

政治正確重要定係唔比人騎劫重要?

你估不停出post嘈加泰集會好好玩?

個集會唔係根本上有問題既話我地洗乜要做所謂既騎劫

平日集會多數都會俾不反
唔通美國人權集會又係伏

不願面對嘛

agree

有, 但唔認同

"如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨"

你個集會代表香港人發表咩立場? 你講既三大立場? 但你嗰三大立場完全無提及過對加泰獨立既立場, 對加泰獨立係持中立態度. 對家正正係因為我地對加泰獨立既立場唔鮮明所以先會比人spin. 唯一唔被人spin就係表明反對加獨, 但當然做唔出.

而家你個集會既立場就係generally支持加泰, 但對獨立既立場非常曖昧, 點可以唔比人spin?

結論係, 你嗰集會既三大立場完全無澄清效用.

最後咁你有無睇我關於主題方面既問題? 我講得好清楚. 改名得唔得?

唔緊要 兄弟爬山
你覺得啱嘅 就去做
就算唔支持 都唔應該阻止其他兄弟搞

咁如果照你講法，改名都唔會有所謂既澄清作用，除非開宗名義講反對加獨，同所有舉加獨旗既人割蓆。

你改左個名做聲援全世界，唔提對加泰既任何立場，但台下成堆人舉加獨旗，點解反而會少啲人誤會？你以後點解釋堆旗係咩意思？

你出發點係好但而家文宣出晒事喎師兄

咁大家幫手推返多啲啱既文宣啦

除咗美國有監察員派來香港個次
已經好多集會都冇再批喇

9.27 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
9.28 民陣【反抗威權 迎接黎明 】集會
10.19 國際人道救援祈禱會

呢啲集會都有批到 再者今次集會同人權會集會係同一個發起人

只係想帶出批咗不反唔代表係伏

講到口都臭，解釋埋點解唔支持都仲要搞個集會，
有咩事又要一齊承擔風險，但又要話各有各做，唔關其他手足事咁

左膠做膠野又當自己係一team, 又係咪唔阻止
咁白頭老71阻人衝、左膠保護打人嘅藍絲個時係咪又由佢哋做

首先堆旗點黎?
舉埋其他旗得唔得?
既然改得主題變全球, 台下點會清一色舉
加泰旗?

關於加獨既立場, 你咁樣反問翻我就即係無法否認, 三大立場係無法澄清關於加獨立場既任何野

但如果你問改名既效用, 改名一定對被spin既風險有幫助. 至少個focus係放大於全球, 對加獨立場既焦點亦更加模糊. 點會無幫助?

同埋改主題亦係政治正確, 因為在情在理, 你亦無理由以普世價值之名黎選擇性聲援加泰.

你而家選擇性淨係支持加泰係基於技術上問題, 你搵唔到嘉賓人士之類既問題. 但根本反警暴反政治檢控係全球普世價值, 根本唔係必需搵到所謂既印尼智利黎巴嫩人士去"了解局勢"先可以聲援.

再者, 無需要指明印尼智利黎巴嫩. 而家係全球既普世價值

結論提議
集會就咁改主題為聲援全球, 你請既加泰嘉賓照舊, 台下舉唔同國家既旗.
得唔得

有咩問題，名唔係邊個咬得你入

佢一定話唔得，因為佢當自己係皇帝，為我獨尊。

咪就係

雖然明你講乜但係人地其他國家都淨係聲援我地
咁佢哋係咪偽善？
我都覺搞集會嘅原因係未夠強烈
睇下我地對外宣傳左幾耐又登報又剩先咁多國家關注

我就覺得如果係反警暴反政治檢控呢啲嘅話
可以唔洗淨係focus落加泰度

我講撚左劉穎匡係on9仔黎，佢d point係point, 人地d point就唔撚係point黎

講完，你地繼續領教下

自問好有耐性講道理
睇佢頭

平時block 左個堆5毛代表竟然唔見有出現支持加泰集會
好特別嘅現象

堆旗咪就係支持加泰既市民自己帶黎架囉，至少我1020已經見到有人舉加獨旗，但無見到有人集體舉智利旗。

只要有人舉加獨旗，就可以出現到你所謂比人spin做支持加獨既情況，你係咪以後唔准人舉先？一舉就叫人收旗？

我意思就係與其等人spin，不如自己表達清楚立場。定係你覺得我地唔講，由得人地渲染解讀會好啲？定係你覺得唔搞集會，國際就自動唔將港加兩地連埋黎講？

至於唔需要了解各地局勢就可以撐佢地，呢點我無辦法同意。今次呢個集會其中一個目的就係俾公眾了解加泰局勢。如果我地連智利等地實際局勢都唔了解就表態，咁樣形象咪更差囉。

平時block 左個堆5毛唔見有出現支持加泰集會嘅post
好特別嘅現象

自己咩都爭取唔到 仲去那屎上身

星期四呀on9仔

唔係
搞清楚. 你係可以淨係支持一個國家. 但標榜普世價值黎選擇性聲援一個國家就唔好

搞手標榜三大立場圍繞反警暴反政治檢控, 但就淨係apply喺加泰度.

搞手喺#117答左我
話唔聲援全球係因為搵唔到特定國家既所謂人士去瞭解局勢.
但幾時普世價值係需要特定相關人士先可以聲援?

換言之, 搞手無拒絕聲援全球呢個理念本身, 但係集會既主題係基於佢搵到邊個, 邀請到邊個黎定.

邏輯唔合理

唔係淨係基於搵到邊個啊，解釋左好多次，搞加泰最主要因為國際已經將兩地連繫一齊左，所以香港人要表達立場同埋認識呢件事。

未接觸到當地人士呢點係回應你話點解唔支援智利黎巴嫩......

認同。佢地同搞港獨班人一樣 搵個unreasonable既前題上去做野你要求佢解釋佢就只會屌你 不過請用自己力量杯葛呢個集會同身邊既人解釋點解唔好去。

總知我唔會出席，唔會拎死左/拉左既手足既犧牲黎做冇意義既賭注

吓，咁就叫騎劫咗架嗱？

咁俾著我係林鄭，
一定下下主線遊行都叫人出張港獨文宣
嘩！全部騎劫晒！可以返屋企訓覺喇！

我而家就係話聲援既就係全球既普世價值, 反警暴反政治檢控. 任何國家有咁既困境都聲援

你唔清楚其他國家所謂局勢, 要喺集會淨係講解加泰警暴既局勢無問題, 完全唔提及智利印尼局勢都可以

但我主張集會標題要改成全球. 因為在情在理你都無可能以普世價值之名黎選擇性聲援單一個地方

你話 "不如自己表達清楚立場"

講完你又答唔到. 表達清楚咩立場? 你嗰三大立場唔係支持加獨但又唔係反對? 想問你覺得澄清到乜野?

"定係你覺得我地唔講，由得人地渲染解讀會好啲？定係你覺得唔搞集會，國際就自動唔將港加兩地連埋黎講？"

講真, 真係完全唔講, 由得人地解讀仲好. 因為你個集會focus喺聲援加泰但又澄清唔到對加獨既指控.

我自問已經夠耐性去理性討論. 唔該你真係諗諗.

Agger

最後, 如果你最後堅持原定計劃去搞呢個集會. 我最低限度請你盡最大能力喺集會上講明
其他經歷緊警暴既國家你地一律表示支持同聲援. 唔瞭解局勢就唔需要指明係咩國家, 總之聲援普世價值係世界性

你唔改主題, 但至少麻煩你將呢個反警暴反政治檢控既普世價值標榜為世界性

呢樣無問題

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

你講啲野，同r/sino班怨毒撚樣有乜分別
日鳩日話做乜只報香港示威新聞唔報其他國家

一句講曬就算_ _唔係搞緊_ _都無理由淨係聲援_ _ _. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

唔聲援其他抗爭緊既國家, 反而淨係聲援搞緊_ _既_ _? 我唔話你係鬼, 但你至少係偽善!

想知有啲咩係填唔到入你個結論到？
如果你覺得其他國家係香港人成個整體咁睇嘅
咁你咪搞返聲援其他地方嘅集會囉
如果因為花多啲時間係一個地方花少啲時間喺另一個地方就叫偽善
咁我睇唔到有一個人係唔偽善

第三世界咁多人冇水飲，你日日沖涼？
你偽善

如果美國係因為普世價值所以支持香港，但又因為自身立場唔聲援加泰，咁美國係咪又偽善
又如何美國係因為自身利益支持香港，咁一個加泰集會又會影響到佢嘅incentive咩

「想搞咪自己搞囉」
咁咪變返上個月既文宣咁

如果真係有彎轉嘅我又覺得唔介意開多幾個post問返個搞手， 但係個問題係你不停開咁多post個搞手都冇乜點回應嘅，咁點解唔直接自己重新搞個集會呢你等得佢回應呢禮拜日都到啦

同埋你話聲援新疆聲援日本十月份嘅日程表仲係好空架唔介意可以同埋寫落去啦，香港人好容易忘記

其實有邊次想聲援其他地方唔係用同樣借口黎反對？
結果就係一次都冇聲援到 咁又變左做你個論據喇
點解？咪就係你地次次都反對囉

人地原本已經係民主社會. 走去聲援人地. 自己都味搞掂. 搞多幾次831 15歲或者驚暴唔好咩

Agger
樓主咁有Point做乜唔搞個反 加泰集會 集會？

依個文宣話係假的
但有人一直post 出來

十幾廿日前個D你就算撚數啦
依家一星期就已令一個世界喇
剛剛前幾日10月20個日民陣係九龍都唔批啦
重俾撚埋反對通知你呀

周末遊行同平日集會唔識分？

再者10月19號都批咗

出咗不反 =/= 伏

明明係五大訴求，先有核爆唔割，先有兄弟爬山......

加泰係五大訴求？ 有乜嘢幫助？

港共要玩你就唔會分遊行定集會
所以話左膠on9
同個惡魔講道理
對惡魔唔用惡魔方法
就你自己先俾惡魔消滅左啦

因為五大訴求先至兄弟爬山啫

正確

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

有邊次遊行冇人舉香港獨立旗? 不過樓主個主題確實比較好！但係支持加泰係唔係同獨立掛鈎，其實依家你要求真普選都屈你港獨，自主又港獨，自決又港獨，總之唔係閘大大岩心意都現實屈緊香港人攪港獨，睇多D內地新聞講緊咩先啦！咁點解唔學下Boris Johnson同Trump Trump高壓下做個活動呢？反正都批左不反。抗爭同訴求樓主識唔識分呢？你知唔知你想訴求定反抗呢？ 國際點睇? 你會覺得國際唔知點解香港做個支持加泰活動嗎？反而我會覺得國際會覺得香港人好堅囉！

唉，希望大家有獨立思考啦
我完全見唔到有咩合理既原因要搞/出席依個集會

集會題目點解唔係支持各國人權有示威權，以不是單獨找一個個別個案，

有問「反自私撚」，點解你哋唔stand with 印尼、智利、黎巴嫩、伊拉克、烏克蘭、你地太自私了，只揀西班牙！你哋只想到自己！

召集人話唔支持加獨，但係又搞集會，自相矛盾，你叫外國人點報道？
我只會知道環球時報，中共一定會踩多兩腳，水洗都唔清。
明天見14億人網軍「泰獨港獨」，更加多民族仇恨，佢地唔收錢都入來斬人，中了中共以民制民的手段，
你變相更多戰線被斬，敢問有勇無謀，個情何以堪？

搞手# 117 開始同我理論

你自己睇接唔解釋

我萬分大家支持 加泰集會的，
因為我覺得各有各做，而且表現自己很有愛，一定會被世人鼓掌

但以下第四點，我駁唔到，幫手諗諗

『第四，就連中國都支持我哋參加加泰集會，華春螢都講到咁，證明係世紀大伏，即係會有直接影響,凡敵人支持的,我們必反對。

究竟去唔去加泰集會

唔去呀 求求大家唔好去
麻煩幫手同身邊嘅人講

自己睇

偽獨派玩膠分化，根本要搞就搞全球抗警暴

俾位全中國輿論入

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

其實去得嗰個濕鳩集會嘅一係鬼一係蠢閪，後者一定佔大多數。你睇之前啲po幾撚多正皮就知

係, 叫人解釋點解要搞交通燈

加泰其實至多都係Twitter 出句聲就ok
你去集會完全冇/零(可能負)作用

呢個集會搞手嘉賓冇料到就死得

你哋係咪諗住學毛漢去撐警集會，然後事後話無講過撐警說話同埋唔知主題係撐警？

有啲嘢好敏感
就算支持都要曖昧啲

搞得咁高張做乜撚嘢

搞手巴我希望你明白一樣嘢
西方媒體會按事實澄清返你嘅立場
但係上面cctv一定會將你屈到支持加獨
然後同港獨連繫埋一齊
屈你係港獨分裂主義暴徒

你要知道莫雷都可能好似你咁諗
係咁易貼將 stand with hong kong 出嚟
諗住支持下我哋
但係共媒就屈9佢做港獨

所以我希望你如果真係要搞嘅話
可以將成個集會嘅焦點轉為支持全球進行緊嘅示威抗議活動同埋反對當中嘅鎮壓
盡量淡化加泰個位
同埋到時啲文宣都要執執佢

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

成日話ccp標港獨d人訓撚醒未 ccp對內宣傳一早就已經係話你港獨 根本唔駛spin

一知共產黨對內宣傳，外國知
一個香港行動支持人獨立
咪撚又黎記者好撚醒 識分
人地寫野永遠持平
剩係寫集集會撐加泰
你話文宣返？ 老實講幾多人做
Twitter 到依家萬人都無
仲要對抗国家機器

拉

我試下答先呀，因為加泰係國際層面上比起其他地邊更加引起人關注，呢個係我估，我唔係搞手

另外針對你第二點，你既意思係唔係覺得現階段提出香港獨立係唔岩甚至係唔做得，呢一點我唔係太睇得明

Is it most efficient way to use resource?
Best way to accomplish common goals?
what you said was an alternatives? What are pros and cons?
None???

I understand some guys may have a kind heart to show HK support for Catalan.

The key is what we support at this point in time!

But after listening to gPhone post and considering the political risk, I don't feel comfortable at all on how the flyer and the message it tries to convey !

gPhone suggested 3 things on the content of support are better: less political risk when HK want to show support!

you gain 0
同兩日前有個post話贏左0分輸左死全家一樣

係

事情係咁，就算點講邊個講都唔應該去

我喺度從來無主張因為邊個話去同唔去黎當做原因
solomon好, gphone好, 老豆搵仔好
我既論點已經係最basic, 亦無拉到去人權法案咁遠
但都夠曬理由唔撚去啦

搞手由#117開始同我理論
我係完全唔接受佢既解釋

一班小學雞教極都唔聽，係度話咩人地受壓迫，爭取民主自由成班以為靠口號同得知衝字就得，d文宣呠耐將世界焦點集中係香港講到理所當然咁，攬炒巴眾籌用錢堆出黎架，仲有一堆人走出去宣傳先有咁既效果咋。

成班又話咩唔係為利益去做，你做完係唔止無益而係損失。

跟住又有話獨咪獨囉，講出口會死咩咁屌人左膠。完全有勇無謀，講出黎係唔會死呀，但招來更多抗壓，又唔係有料可以請完記做到，唔識低調做人。

一班小學雞教極都唔聽，係度話咩人地受壓迫，爭取民主自由成班以為靠口號同得知衝字就得，d文宣咁耐將世界焦點集中係香港講到理所當然咁，攬炒巴眾籌用錢堆出黎架，仲有一堆人走出去宣傳先有咁既效果咋。

成班又話咩唔係為利益去做，你做完係唔止無益而係損失。

跟住又有話獨咪獨囉，講出口會死咩咁屌人左膠。完全有勇無謀，講出黎係唔會死呀，但招來更多打壓，又唔係有料可以講完就做到，唔識低調做人。

改口號
光復地球 時代革命
咁聽日集會咁名正言順
否則只係偽善/講獨派想騎劫運動

屌人自私撚果班，唔該屌埋美國點解唔立印尼人權法/加泰人權法

屌
係好撚嬲
老實講, 而家衝出黎講獨立嗰班好多係鬼, 早排有post講過而家講獨立你一定係唔想贏, 並有大量正評

但到今日都仲有班偽極端獨立撚衝出黎嘈

佢地邏輯好怪
“就算你唔講中共一早照屈你”

乜撚野邏輯
人地屈你同衝出黎自己認有乜撚野關係

屈你就等於應該自己走埋去認? 咁人地屈你殺人係咪要“既然都屈咁索性殺人啦” 咁既思維

cls

咁多其他更值得搞嘅唔搞，例如新疆，點解要比鬼帶風向

直播英國領事館外

然後班垃圾駁唔撚到就就問翻你做乜唔自己搞
自己搞 同 加泰集會既無理 係無撚關係
加泰集會衰撚左既話你搞更多其他都無補於事

認真 大家睇下個不反對通知書先啦
中期開始之後有邊個集會係攞到不反
自己諗

利申：非屌鬼 我真心相信絕大部分撐加泰嘅都係真心相信加泰 唔係鬼但係至少一定係中伏
家陣咁嘅時勢 共匪派得不反比你 一定係希望你去個集會 去咗得罪歐盟倒自己米之餘 仲絕對會送免費彈藥比共匪

咁不如又搞次印尼集會啦

有不反其實已經好明顯，班盲毛仲要死撐。

到時送哂啲子彈比中共搞到輸鳩左就咪撚喊，自己做成的。你地對得住幫你地擋子彈既手足就好

之前射爆眼既印尼女記者又唔撚見有搞手搞活動出黎聲援？？

偏偏今次咁敏感既加泰就又籌錢又柒盛，個個大愛撚咁。

政治同國際戰線唔係咁玩架，要去就去飽佢。到時乜都爭取唔到，只能怪你地班戇鳩零政治意識，你地亦都唔配有所謂既民主自由

sorry我頭先講漏咗一句
毛太祖嘅名言
凡敵人反對的我們就擁護
凡敵人擁護的我們就反對
依家佢出得不反 究竟係應該擁護定反對 自己諗

暫時我整係見到支持加泰既只有三個理由:

1. 人地支持香港道德上應該支持番人地
2. 集會自由, 鐘意去咪去, 唔去咪唔去囉
3. 香港一開始係為左普世價值

但係佢地永遠答唔出如果比人spin走左會點
輸撚左個人權法會點, 點解唔係所有國家而整係加泰

根本係ON9先會去
簡稱豬隊友

3個理由都係對香港無幫助
1+3 就係左膠

又道德又普世價值依家同中共打緊仗阿，大愛撚

對家唔再需要派人入勇武做鬼
因為你而家點拆都冇人割
轉派人去和理非做鬼搞活動

如果真係驚對家咁做
唔係要去捉鬼 同勇武情況一樣
捉嚟係冇意思亦唔會捉得哂
今次加泰，下次？

而係全民提高政治意識
冇大台嘅環境下
多人認同嘅活動自然多人去
唔被認同嘅自然少人去

選擇性特定支持一個地方, 係一定基於屬於嗰個地方本身特有既問題. 例如stand with hong kong, 香港既困境係受中共打壓, 甚至影響外國既言論自由. 呢個係香港特有產生出黎既問題. 西方係有特別支持香港既原因

至於加泰獨有既問題就係同獨立有關.

咁集會有無特殊原因我地要選擇性淨係支持加泰? 無

加泰集會既問題, 就係搞手所標榜支持加泰既所謂三大立場, 無一樣野係同加泰有特別聯繫. 反警暴反政治檢控呢D係適用於全世界, 換句話說就係好general既普世價值.

你唔能夠以general既普世價值去選擇性聲援一個指定既地方. 咁係邏輯錯誤

就好似你要反對饑荒(或極為廣泛既野), 但選擇性淨係聲援一個地方. 你自己諗有無問題

問題就係好多人（未必係大多數）既政治意識好差，民主唔係你想做乜就做乜，而係你唔想做乜就唔做乜，希望咁多位撐加泰集會既撚樣唔好再用民主自由做擋箭牌。

記得之前有位澳洲記者撚鳩班大陸留澳學生，話我地根本無提過獨立同港獨既字眼

講普世價值,但堅持唔用全球做對象,死都要攬一個自己唔熟既議題
除左鬥氣,接受唔到人地意見之外,真係諗唔到其他原因

#117開始我同搞手理論
你睇你接唔接受

我就完全唔接受

你打左咁大段野, 但係下面個三個問題你都係答唔到
點解唔係國際人權自由集會而係叫加泰人權自由集會?
有人答到我未?

我睇多次發現理解錯左你篇野
可以唔洗理我, 但係我都係想知究竟有冇人答到個三個問題

無人答到你

班人只會叫你自己搞

所以好鬼

講普世保不住世代

歌都有得唱啦

平時屌左膠，而家自己做撚埋

巴打幫推好勤力

香港人顧掂自己先啦

自己就同緊本世紀最恐佈既魔王政權抗爭，明明自己仆街個後果比人地大鑊十倍，因為人地提下你舉下你支旗就走去撐個幫緊你既朋友都反對既野

明明近近地有個同一敵人，仲恐怖萬倍有可能係我地既明日既新疆就唔去搞唔去提，偏偏就走去搞個無雷公咁遠幫你既人都反對緊既加泰，係咪歐洲鬼佬就覺得香啲定睇得巴塞多睇到上腦呀?

你話你而家有能力叫做單憑自己同土共港共打到有來有往，至少佢出到盡都做到我一佢九咁就做乜都冇乜所謂，但而家係俾人打到七個一皮都仲係要靠人黎幫你攬炒做賭注咋

拜託，我地已經輸唔起啲乜，依單野贏盡拎光環打個和輸就冚家剷，如果因為咁on9既野仆街，咁對唔撚對得住拋曬前途同生死既被捕3000手足，傷成近千既手足呀?

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

班撚樣仲好似係度玩玩下，成班大愛撚做埋啲不切實際既野。

推112攬炒巴個自治集會好過

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

唔認同
加泰本身已有民主
佢地係搞緊獨立

中共就係想將香港同加泰擺埋一齊
等人以為香港同加泰一樣, 已經有民主更係搞緊獨立

你諗下華大媽發言人直接屌美國做乜唔支持埋加泰

我地確實為自己爭取自由民主，但留意留香港唔係一個專職宣傳民主既NGO, 搞掂自己先啦

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

碎步巴好落力

周圍都見到你

睇黎好多人都放唔低呢個問題

盡人事啦

agger
明明講係支持全球抗警暴個風險會低好多
死都唔肯改堅持淨係focus喺加泰
成班5毛日日帶風向話咩搞手情何以堪 有自由參與 冇事嘅
有咁簡單嘅話咁點解一開始要諗點樣打國際戰線?
唔好唔記得人權法仲未完全通過
人權法一日未過對家都會諗盡辦法搞到過唔到

巴打
咁落力幫推

立場姐姐都係鬼!!!

立場姐姐人在加泰採訪示威

其實點解要駁
係咪駁到你就會出
唔同集會有唔同主題咁樣實只可以滿足到一部分人
都係果句
你自己決定 唔去咪唔去囉

哈哈！原來呢個post俾分化撚圍攻仲勁
早知就入埋黎睇下佢地有咩point解畫啦

咪啦
睇壞腦

btw 搞手理論由#117開始

獨派支持共產加泰，依？共諜乎？

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊。

陳浩天班獨派真係無孔不入咁宣揚港獨

唉做到都盡做啦真係冇計

今晚仲要籌錢

1. 我認為搞手唔聽人講係有問題，應該將主題改做反警暴撐自決唔提獨立，始終獨立與否應該由當地人民決定，搞加泰眾籌都係on9。但係搞手on9點解要屌哂所有撐加泰既手足係左膠五毛？
2. 我撐加泰，同時所有受壓迫既人我都撐。你搞智利新疆西藏庫爾德羅興亞集會我全部都會去

我想請問下你所講既結論：
1>你所謂既要出黎講清楚香港人係咩立場，唔想俾人spin做支持加獨，咁到底你搞呢場集會係咩主題？(你又無講)
至於你話香港人遊行高舉加獨旗，係咪大多數？係咪已經接受支持加獨？你肯定集會無支持加獨既元素？
2>搞呢次集會要了解當地局勢，你肯定知道加泰大多數人既志願？高舉加獨旗同共慘黨旗係咩意思？而我地正在舉緊反支那旗，係咪同我地反共意識背道而馳？
3>既然所講全球反極權個主題唔得，你又點會覺得用支持加泰係得呢？呢個時候搞個timing係咪無問題呢？有無諗過背後有人刻意騎劫呢個集會呢？
誠意請教，勿插。

五大訴求，決一不可

佢新嗰張文宣成個背景大大支加獨旗

陳浩天果次呼籲去銀行提款我有跟住做架
我只對事不對人，純理性討論